但另一位选民的一封电子邮件表明，在这个问题上，形势正在发生转变。 杰布·布什不为人知的反同性恋婚姻邮件|杰基·库西尼奇| 2015年1月9日|每日野兽 
 琼斯是《成人游泳》中另一部受人喜爱但颇有争议的动画系列《荒野》的资深演员。 “黑色炸药”呈现警察暴行:音乐剧|立体声威廉姆斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 桑德勒说:“我认为，对于每次约会的跨性别男性来说，他们有了另一个站出来的机会。” Grindr的变性约会问题|大卫·莱维斯利| 2015年1月9日|每日野兽 
 但另一项研究发现，对于黑人女性，她们并不缺乏兴趣。 国会不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 黎明后不久，致命力量又爆发了。 Nico Hines, Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野兽 
 练习从音高的一个极端到另一个极端的弯曲或滑动。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 庞特利埃和拉蒂尼奥勒两间车厢在同一屋檐下毗连在一起。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 她向另一扇门走去，门上挂着帘子，她掀开帘子。 信心|亨利·詹姆斯 
 毕竟，也许连约翰·伯恩斯都不是人; 张伯伦先生就不能有一颗为他人着想的心吗? 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 我刚梳妆完毕，门上就传来了敲门声，不一会儿我就到了马槽里。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种